原神出撚晒名有spyware都仲去玩嘅，係咪平時食開屎，幫襯開紅店藍店?

依家係
啲人講明個熱狗包夾住爺爺撚鳩
你地班人見到好好食咁照咬落去

仲要個包係垃圾發毛發臭
連埋d臭撚味

好地地有石原結衣日本妹唔j
走去j支那愛滋雞

佢咪就係碌鳩deepfake左日本妹個樣上去
班友咪含到雪雪聲
睇到係碌撚都知一定係支那大叔黎啦

屌